[下一步] 唔割蓆宣言講得差唔多啦，係時候做正事

星期三啦，就快星期六啦。

場仗未完架！
Move on!

文宣group 揾左啲圖：

過去左嘅事，有啲可以忘記，有啲可以放在心中成為經驗值，有更加係唔可以忘記，唔可以唔提！警黑必須追究！

五大訴求缺一不可！

PUSH

自推十次

二

三

四

打一個對家就嗌晒交
義士斷晒手腳反而被蓋過

快啲煲大佢

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

揾到疑似鬼既，一律帶入廁所

五

六

七

818

八

九 818

818上街！

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

818 百萬人遊行

推